2016年，当她自己结婚时，她想要的嫁妆是一台空调和一台冰箱。 没有电，没有风扇，没有空调:村民们在印度致命的热浪中挣扎求生 
 在他父亲的健康恶化后，法鲁基承担了更大的责任——他的三个姐妹必须结婚，而结婚意味着嫁妆。 一名印度单口相声喜剧演员是如何因为一个没讲的笑话而被捕的 
 我发现，这些女性通常为了逃避贫穷和嫁妆的负担而同意这些婚姻。 三个女人:印度被拐卖新娘的故事| lgbtq编辑| 2020年10月5日|没有直新闻 
 与此同时，阿萨姆邦和西孟加拉邦被称为“源头邦”——这些地方正与贫困、自然灾害的余波和嫁妆制度的负担作斗争。 三个女人:印度被拐卖新娘的故事| lgbtq编辑| 2020年10月5日|没有直新闻 
 每一次成功的打击都将为虚拟的“反嫁妆基金”贡献一笔钱。 Nishita Jha 2014年8月4日，每日野兽 
 一旦嫁妆兑现，就没有经济上的理由让妻子留在身边。 马拉拉成为西方的傀儡了吗? Nico Hines | 2014年4月12日|DAILY BEAST 
 女人是赚钱的商品——嫁妆变成了商业交易。 马拉拉成为西方的傀儡了吗? Nico Hines | 2014年4月12日|DAILY BEAST 
 Avi Raz的新书《新娘和嫁妆》(The Bride and The Dowry)中引用了这份文件的全文，其中还包括我当时犯的打字错误。 我父亲的和平提议|Raja Shehadeh | 2012年11月9日|DAILY BEAST 
 新郎必须给新娘一笔嫁妆以使婚约生效，这笔嫁妆是给新娘的，而且只能由她一人按自己的意愿使用。 穆罕默德不是好色之徒，以及对伊斯兰教的其他常见误解被揭穿了奥尔加·m·戴维森2012.9.13每日野兽 
 他想把自己的女儿免费嫁给一个醉心于高贵的人。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 1838年，他娶了莫罗(de l’oise)的女儿，她给他带来了一大笔嫁妆。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 给他们合适的嫁妆，照顾他们，永远像朋友一样和他们说话。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 她用这笔钱作为嫁妆，并帮助她与塞里泽特完成了婚姻。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 她的家庭——南茜的资产阶级——在她的嫁妆和她的“期望”上愚弄了卡斯塔尼埃。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫